msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: HeeksCAD 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-05-26 13:41+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-07-01 18:27+0900\n"
"Last-Translator: Choi Youn-Soo <korea3d@gmail.com>\n"
"Language-Team: Choi Youn-Soo <korea3d@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"

msgid "          http://code.google.com/p/heeksart/"
msgstr "··········http://code.google.com/p/heeksart/"

msgid "          http://code.google.com/p/heekscnc/"
msgstr "··········http://code.google.com/p/heekscnc/"

msgid "  which means it is free and open source, and must stay that way"
msgstr "이 소프트웨어는 무료 및 오픈 소스이며, 그 방법을 유지합니다."

msgid " degree "
msgstr "단계"

msgid "%s %d"
msgstr "%s·%d"

msgid "&Edit"
msgstr "편집(&E)"

msgid "&File"
msgstr "파일(&F)"

msgid "&Geometry"
msgstr "지오메트리(&G)"

msgid "&Solid"
msgstr "솔리드(&S)"

msgid "&Transform"
msgstr "변형(&T)"

msgid "&View"
msgstr "뷰(&V)"

msgid "&Window"
msgstr "윈도우(&W)"

msgid "( with Ctrl key for extra objects)"
msgstr "( with Ctrl key for extra objects)"

msgid "( with Ctrl key to pan view )"
msgstr "( with Ctrl key to pan view )"

msgid "( with Ctrl key to rotate view )"
msgstr "( with Ctrl key to rotate view )"

msgid "(press 'a' for arcs)"
msgstr "(press 'a' for arcs)"

msgid ".orientation"
msgstr ".orientation"

msgid "1.5 for square, 1.0 for round"
msgstr "스퀘어 1.5, 라운드 1.0"

msgid "A axis (around X) rotation"
msgstr "A 축(X 주변) 회전"

msgid "A fatal error happened during Blend"
msgstr "혼합하는 동안 치명적인 오류가 발생했습니다."

msgid "About"
msgstr "정보"

msgid "Accept value and continue"
msgstr "값을 허용하고 계속"

msgid "Active font"
msgstr "활성 폰트"

msgid "Adaptive"
msgstr "적응"

msgid "Adaptive Roughing Operation..."
msgstr "적응형 러핑(황삭) 작업..."

msgid "Adaptive Roughing code from http://code.google.com/p/libactp/, using code written in 2004"
msgstr "적응형 러핑(황삭) 코드 : http://code.google.com/p/libactp/ 2004년 작성된 코드 사용."

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Add "
msgstr "추가"

msgid "Add Coordinate System"
msgstr "좌표계 추가"

msgid "Add Cutting Rate Reference..."
msgstr "커팅 비율 자료 추가..."

msgid "Add Dimension"
msgstr "치수 추가"

msgid "Add New 3D Operation"
msgstr "새로운 3D 작업 추가"

msgid "Add New Milling Operation"
msgstr "새로운 CNC 작업 추가"

msgid "Add New Plugin"
msgstr "새 플러그인 추가"

msgid "Add New Tool"
msgstr "새 도구 추가"

msgid "Add Objects"
msgstr "오브젝트 추가"

msgid "Add Other Operation"
msgstr "기타 작업 추가"

msgid "Add Speed Reference..."
msgstr "스피드 자료 추가..."

msgid "Add Text"
msgstr "텍스트 추가"

msgid "Add a cone"
msgstr "콘 추가"

msgid "Add a cube"
msgstr "큐브 추가"

msgid "Add a cylinder"
msgstr "실린더 추가"

msgid "Add a dimension"
msgstr "치수 추가"

msgid "Add a point to drawing"
msgstr "드로잉에 포인트 추가"

msgid "Add a simple mesh"
msgstr "심플 메쉬 추가"

msgid "Add a sphere"
msgstr "스피어 추가"

msgid "Add a text object"
msgstr "텍스트 오브젝트 추가"

msgid "Add point"
msgstr "포인트 추가"

msgid "All files"
msgstr "모든 파일"

msgid "Alphabetic Mode"
msgstr "알파벳 모드"

msgid "Apply"
msgstr "적용"

msgid "Apply any changes made to the properties"
msgstr "속성에 만들어진 모든 변경 적용"

msgid "Arc"
msgstr "아크"

msgid "Arc drawing mode"
msgstr "아크 드로잉 모드"

msgid "At least one vertex could not be normalized!"
msgstr "적어도 하나의 버텍스가 정상화되지 않았습니다!"

msgid "Automatic Title"
msgstr "자동 도구 설명"

msgid "Automatically generate title"
msgstr "자동으로 도구 설명 생성"

msgid "B axis (around Y) rotation"
msgstr "B 축(Y주변) 회전"

msgid "Back to zoom in, Forward to zoom out"
msgstr "Back to zoom in, Forward to zoom out"

msgid "Ball End Drill..."
msgstr "볼 드릴링 커터"

msgid "Ball End Mill"
msgstr "볼 엔드 밀"

msgid "Blend"
msgstr "블렌드"

msgid "Border Width"
msgstr "경계 너비"

msgid "Both halves"
msgstr "내부 및 외부"

msgid "Boundary"
msgstr "경계"

msgid "Brinell Hardness of raw material"
msgstr "재질의 브리넬 경도"

msgid "Brinell hardness of raw material"
msgstr "재질의 브리넬 경도"

msgid "C axis (around Z) rotation"
msgstr "C 축(Z 주변) 회전"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Cancel operation"
msgstr "작업 취소"

msgid "Carbide"
msgstr "카바이드"

msgid "Carbide "
msgstr "카바이드"

msgid "Center"
msgstr "중심"

msgid "Centre Drill Bit"
msgstr "센터 드릴 비트"

msgid "Centre Drill..."
msgstr "센터 드릴..."

msgid "Chamfer"
msgstr "챔퍼(베벨)"

msgid "Chamfer Mill..."
msgstr "챔퍼 밀..."

msgid "Chamfer Operation..."
msgstr "챔퍼 작업..."

msgid "Chamfering Bit"
msgstr "챔퍼링 비트"

msgid "Chamfering bit"
msgstr "챔퍼링 비트(베벨)"

msgid "ChangeOwner"
msgstr "사용자 전환"

msgid "Character Space Percentage"
msgstr "문자 간격 퍼센트"

msgid "Choose a directory:"
msgstr "디렉토리 선택: "

msgid "Choose a file"
msgstr "파일 선택"

msgid "Choose shared library file"
msgstr "라이브러리 공유 파일 선택"

msgid "Circle"
msgstr "서클"

msgid "Circle drawing mode"
msgstr "Circle drawing mode"

msgid "Clearance Tool"
msgstr "제거 도구"

msgid "Click centre position to rotate about"
msgstr "Click centre position to rotate about"

msgid "Click centre position to scale about"
msgstr "Click centre position to scale about"

msgid "Click position to move from"
msgstr "Click position to move from"

msgid "Click position to move to"
msgstr "Click position to move to"

msgid "Combine selected sketches"
msgstr "선텍 스케치 결합"

msgid "Combine sketches"
msgstr "스케치 결함"

msgid "Common"
msgstr "커먼(교차)"

msgid "Cone"
msgstr "콘"

msgid "Contour spline deviation"
msgstr "등고선 스플라인 편차"

msgid "Convert Mesh To Triangles"
msgstr "메쉬를 삼각으로 변환"

msgid "Convert sketch to face"
msgstr "스케치를 페이스로 변환"

msgid "Coordinate System"
msgstr "좌표계"

msgid "Copies the selected items to the clipboard"
msgstr "선택 항목을 클립보드로 복사"

msgid "Copy\tCtrl+C"
msgstr "복사\tCtrl+C"

msgid "Copy Mirror"
msgstr "대칭 복사"

msgid "Copy Parallel"
msgstr "평행 복사"

msgid "Copy Rotate"
msgstr "회전 복사"

msgid "Copy Translate"
msgstr "이동 복사"

msgid "Copy and mirror selected items"
msgstr "선택 항목 복사 및 대칭"

msgid "Copy and rotate selected items"
msgstr "선택 항목 복사 및 회전"

msgid "Copy and translate selected items"
msgstr "선택 항목 복사 및 이동"

msgid "Copy selected items to the clipboard"
msgstr "선택 항목을 클립보드로 복사"

msgid "Couldn't open file"
msgstr "파일을 열 수 없습니다."

msgid "CounterBore"
msgstr "카운터보어(축소)"

msgid "CounterBore Operation..."
msgstr "카운터보어 작업..."

msgid "Create a Coordinate System"
msgstr "좌표계 만들기"

msgid "Create a lofted face"
msgstr "로프트 페이스 만들기"

msgid "Ctrl key does rotate"
msgstr "Ctrl 키는 회전"

msgid "Cuboid"
msgstr "큐보이드"

msgid "Cut"
msgstr "컷(절단)"

msgid "Cut\tCtrl+X"
msgstr "잘라내기\tCtrl+X"

msgid "Cut one solid from another"
msgstr "다른  하나에서 1 솔리드 잘라내기"

msgid "Cut selected items to the clipboard"
msgstr "선택 항목을 클립보드로 잘라내기"

msgid "Cylinder"
msgstr "실린더"

msgid "DXF"
msgstr "DXF"

msgid "DXF files"
msgstr "DXF 파일"

msgid "Delete\tDel"
msgstr "삭제\tDel"

msgid "Delete Marked Items"
msgstr "표시된 항목 삭제"

msgid "Demo Print Preview"
msgstr "인쇄 미리보기"

msgid "Design Rules Adjustment..."
msgstr "디자인 규칙 조정..."

msgid "Design Rules Check..."
msgstr "디자인 규칙 확인..."

msgid "Designe Rules Adjustment"
msgstr "디자인 규칙 조정"

msgid "Designe Rules Check"
msgstr "디자인 규칙 확인"

msgid "Dimension"
msgstr "치수"

msgid "Dimension drawing"
msgstr "Dimension drawing"

msgid "Distance"
msgstr "거리"

msgid "Down"
msgstr "아래"

msgid "Drag to move view"
msgstr "Drag to move view"

msgid "Drag to zoom in and out"
msgstr "Drag to zoom in and out"

msgid "Drag with left button to window select"
msgstr "Drag with left button to window select"

msgid "Drag with the left mouse button"
msgstr "Drag with the left mouse button"

msgid "Dragging a window"
msgstr "Dragging a window"

msgid "Dragging a window or picking a point"
msgstr "Dragging a window or picking a point"

msgid "Draw Circles"
msgstr "서클 그리기"

msgid "Draw Ellipses"
msgstr "일립스(타원) 그리기"

msgid "Draw Infinite Lines"
msgstr "무한 라인 그리기"

msgid "Draw Points"
msgstr "포인트 그리기"

msgid "Draw Regular Shapes"
msgstr "정규 쉐이프 그리기"

msgid "Draw a sketch"
msgstr "스케치 그리기"

msgid "Draw circles through 3 points"
msgstr "3포인트를 통해 서클 그리기"

msgid "Draw circles, centre and point"
msgstr "중심과 포인트로 서클 그리기"

msgid "Draw circles, centre and radius"
msgstr "중심과 반경으로 서클 그리기"

msgid "Draw ellipses"
msgstr "일립스 그리기"

msgid "Draw regular shapes; rectangles, polygons, obrounds"
msgstr "정규 쉐이프 드로우: 사각형, 폴리곤, 회로 "

msgid "Drawing"
msgstr "드로잉"

msgid "Drill Bit"
msgstr "드릴 비트"

msgid "Drill..."
msgstr "드릴..."

msgid "Drilling Operation..."
msgstr "드릴링 작업..."

msgid "Edge"
msgstr "엣지"

msgid "Edge Chamfer"
msgstr "엣지 챔퍼"

msgid "Edge Fillet"
msgstr "엣지 필렛"

msgid "Edge cannot have more than 2 faces!"
msgstr "엣지는 2개 이상의 페이스를 가질 수 없습니다!"

msgid "Edges"
msgstr "엣지"

msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgid "Ellipse"
msgstr "일립스"

msgid "End Mill"
msgstr "엔드 밀"

msgid "End Mill..."
msgstr "엔드 밀..."

msgid "Enter Blend Radius"
msgstr "블렌드 반경 입력"

msgid "Enter Offset Value, + for making bigger, - for making smaller"
msgstr "옵셋 값 입력, + 크게, - 작게"

msgid "Enter Sketch Mode"
msgstr "스케치 모드 입력"

msgid "Enter angle to rotate by"
msgstr "회전할 각도 입력"

msgid "Enter chamfer distance"
msgstr "챔퍼 거리 입력"

msgid "Enter number of copies"
msgstr "복사할 수 입력"

msgid "Enter scale factor"
msgstr "스케일 요소 입력"

msgid "Enter view rotating mode"
msgstr "회전 모드 입력"

msgid "Error! The 'Stop Picking' button shouldn't have been available!"
msgstr "오류! \"선택 멈추기\" - 버튼을 사용할 수 없었습니다."

msgid "Estimate when possible"
msgstr "가능한 경우 계산"

msgid "Exit\tCtrl+Q"
msgstr "종료\tCtrl+Q"

msgid "Exit Full Screen Mode"
msgstr "전체 화면 모드 종료"

msgid "Extrude"
msgstr "익스트루드"

msgid "Extrude a sketch"
msgstr "스케치 익스트루드(압출)"

msgid "Extrude a wire or face"
msgstr "와이어 또는 페이스 익스트루드"

msgid "Extruded Solid"
msgstr "익스트루드 솔리드"

msgid "Face"
msgstr "페이스"

msgid "Face Name"
msgstr "페이스 명"

msgid "Faces"
msgstr "페이스"

msgid "Failed to load resource image"
msgstr "리소스 이미지를 열지 못했습니다."

msgid "False"
msgstr "아니오"

msgid "Fatal Error converting sketch to face"
msgstr "치명적인 오류로 스케치를 페이스로 변환하는 데 실패했습니다."

msgid "Fatal error making extruded solid"
msgstr "치명적인 오류로 익스트루드 솔리드 만드는 데 실패했습니다."

msgid "Fatal error making ruled solid"
msgstr "치명적인 오류로 관련 솔리드를 만드는 데 실패했습니다."

msgid "Feeds and Speeds"
msgstr "피드와 속도"

msgid "Female half"
msgstr "외부 부품"

msgid "File Path"
msgstr "파일 경로"

msgid "Fillet"
msgstr "필렛(라운딩)"

msgid "Find common solid between two solids"
msgstr "2 솔리드 사이의 공통 솔리드 찾기"

msgid "Finish drawing"
msgstr "드로잉 끝내기"

msgid "Finish picking"
msgstr "선택 끝내기"

msgid "Fit view to extents"
msgstr "윈도우에 뷰 맞추기"

msgid "Fit view to extents, but no rotation"
msgstr "윈도우에 뷰 맞추기(뷰 회전 안함)"

msgid "Fixtures"
msgstr "좌표계(조정)"

msgid "For a more modern version of adaptive roughing, see Julian Todd and Martin Dunschen of http://www.freesteel.co.uk/"
msgstr "적응형 러핑(황삭)의 최신 버전에 대한 내용은, http://www.freesteel.co.uk/ 의 Julian Todd 및 Martin Dunschen을 참고하십시오 ."

msgid "Force closed shape"
msgstr "닫힌 쉐이프 전용"

msgid "Forward to zoom in, Back to zoom out"
msgstr "앞으로 확대, 뒤로 축소"

msgid "Full screen"
msgstr "전체 화면"

msgid "Fuse"
msgstr "퓨즈(연결)"

msgid "Fuse Solids"
msgstr "솔리드 연결"

msgid "Fuse one solid to another"
msgstr "다른  하나에서 1 솔리드 연결"

msgid "GCode generation"
msgstr "G 코드 생성"

msgid "General Tools"
msgstr "일반 도구"

msgid "Generated"
msgstr "생성"

msgid "Generated from edge"
msgstr "엣지에서 생성하기"

msgid "Geometry Tool Bar"
msgstr "지오메트리 도구바"

msgid "Geometry Tools"
msgstr "지오메트리 도구"

msgid "Get Position"
msgstr "위치"

msgid "Go back to previous view"
msgstr "이전 뷰로 이동"

msgid "Graphics"
msgstr "그래픽"

msgid "Gripper"
msgstr "그리퍼"

msgid "Group"
msgstr "그룹"

msgid "Group selected items"
msgstr "선택 항목 그룹"

msgid "Heeks files"
msgstr "Heeks 파일"

msgid "HeeksArt is a free random add-on to HeeksCAD"
msgstr "HeeksArt는 HeeksCAD 무료 임의 Add On입니다."

msgid "HeeksCAD plugin libraries"
msgstr "HeeksCAD 플러그인 라이브러리"

msgid "HeeksCNC is the free machining add-on to HeeksCAD"
msgstr "HeeksCNC는 HeeksCAD 무료 가공 Add On입니다."

msgid "High Speed Steel"
msgstr "HSS(고속도강)"

msgid "Hold middle mouse button down to pan"
msgstr "Hold middle mouse button down to pan"

msgid "Horizontal Angle"
msgstr "수평 각도"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "IGES files"
msgstr "IGES 파일"

msgid "IGES import not done!"
msgstr "IGES 수입을 완료하지 못했습니다!"

msgid "Image"
msgstr "이미지"

msgid "Import"
msgstr "수입"

msgid "Import file"
msgstr "파일 수입"

msgid "Infinite Line"
msgstr "무한 라인"

msgid "Infinite line drawing"
msgstr "Infinite line drawing"

msgid "Inlay Operation..."
msgstr "인레이 작업..."

msgid "Inlay spline deviation"
msgstr "인레이 스플라인 편차"

msgid "Input"
msgstr "입력"

msgid "Input Mode"
msgstr "입력 모드"

msgid "Input extrusion height"
msgstr "익스트루드 높이 입력"

msgid "Intersection of Solids"
msgstr "솔리드의 교차점"

msgid "Invalid file type chosen"
msgstr "잘못된 파일 형식입니다."

msgid "Is Deleted"
msgstr "삭제"

msgid "Knot"
msgstr "매듭"

msgid "Known Files"
msgstr "모든 지원 파일"

msgid "Leave manually assigned title"
msgstr "수동으로 할당 제목 부여(AUS)"

msgid "Left"
msgstr "좌"

msgid "Left button for selecting objects"
msgstr "Left button for selecting objects"

msgid "Length"
msgstr "길이"

msgid "Line"
msgstr "라인"

msgid "Line drawing mode"
msgstr "Line drawing mode"

msgid "Loft two sketches"
msgstr "2 스케치 로프트(연결)"

msgid "Lofted Body"
msgstr "로프트 바디"

msgid "Machining"
msgstr "CNC"

msgid "Magnifying by dragging a window"
msgstr "Magnifying by dragging a window"

msgid "Make Coordinate System"
msgstr "좌표계 만들기"

msgid "Make Python Script"
msgstr "Python 스크립트 만들기"

msgid "Make Sketch"
msgstr "스케치 만들기"

msgid "Make To Sketch"
msgstr "스케치 만들기"

msgid "Make a chamfer on selected edges"
msgstr "선택 엣지에 챔퍼 만들기"

msgid "Make a fillet on selected edges"
msgstr "선택 엣지에 필렛 \"라운딩\"  만들기"

msgid "Make a selection:"
msgstr "선택 만들기:"

msgid "Make selected lines and arcs into a new sketch"
msgstr "선택 라인과 아크로 새 스케치 만들기"

msgid "Male half"
msgstr "내부 부품"

msgid "Mark"
msgstr "마크"

msgid "Maximum Material Removal Rate (inches^3/min)"
msgstr "최대 재질 제거율(inches^3/min)"

msgid "Maximum Material Removal Rate (mm^3/min)"
msgstr "최대 재질 제거율(mm^3/min)"

msgid "Maximum scale threshold (1.0 - must be same size, 1.5 (can be half as big again or 2/3 size)"
msgstr "최대 크기 임계값(1.0 - 동일 크기만, bis 1.5 - 절반 보다 크거나  2/3 크기)"

msgid "Mesh"
msgstr "메쉬"

msgid "Mesh Edge"
msgstr "메쉬 엣지"

msgid "Mesh Face"
msgstr "메쉬 페이스"

msgid "Mesh Vertex"
msgstr "메쉬 버텍스"

msgid "Middle button to pan view"
msgstr "중 버튼으로 이동 뷰"

msgid "Middle button to rotate view"
msgstr "Middle button to rotate view"

msgid "Minimum correlation factor (0.0 (nothing like it) -> 1.0 (perfect match))"
msgstr "최소 상관 요소 (0.0(거의 모든) -> 1.0(완벽하게 일치))"

msgid "Mirror Axis"
msgstr "대칭 축"

msgid "Mirror all x<1"
msgstr "모든 x 대칭<1"

msgid "Mirror selected items"
msgstr "선택 항목 대칭"

msgid "Modified"
msgstr "수정"

msgid "Mouse wheel to zoom in and out"
msgstr "Mouse wheel to zoom in and out"

msgid "Move Mirror"
msgstr "대칭 이동"

msgid "Move Rotate"
msgstr "회전 이동"

msgid "Move Scale"
msgstr "스케일 이동"

msgid "Move Translate"
msgstr "오브젝트 이동"

msgid "NC files"
msgstr "NC 파일"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "New\tCtrl+N"
msgstr "새 파일\tCtrl+N"

msgid "New Adaptive Roughing Operation..."
msgstr "새 적응형 러핑(황삭) 작업..."

msgid "New Ball End Mill..."
msgstr "새 볼 엔드 밀..."

msgid "New Centre Drill..."
msgstr "새 센터 드릴..."

msgid "New Chamfer Mill..."
msgstr "새 챔퍼 밀..."

msgid "New Chamfer Operation..."
msgstr "새 챔퍼 작업..."

msgid "New Contour Operation..."
msgstr "새 등고선 작업..."

msgid "New CounterBore Cycle Operation..."
msgstr "새 카운터보어 사이클 작업..."

msgid "New CounterBore Operation..."
msgstr "새 카운터보어 작업..."

msgid "New Cutting Rate Reference..."
msgstr "새 커팅 비율 참조..."

msgid "New Cutting Tool Definition..."
msgstr "새 커팅 도구 정의..."

msgid "New Drill Cycle Operation..."
msgstr "새 드릴 사이클 작업..."

msgid "New Drill..."
msgstr "새 드릴..."

msgid "New Drilling Operation..."
msgstr "새 드릴링 작업..."

msgid "New End Mill..."
msgstr "새 엔드 밀..."

msgid "New Fixture..."
msgstr "새 좌표계의 수정..."

msgid "New Pocket Operation..."
msgstr "새 포켓 작업..."

msgid "New Profile Operation..."
msgstr "새 프로파일 작업..."

msgid "New Slot Drill..."
msgstr "새 슬롯 드릴..."

msgid "New Special Adaptive Roughing Operation..."
msgstr "새 특별 적응형 러핑(황삭) 작업..."

msgid "New Speed Reference..."
msgstr "새 스피드 자료..."

msgid "New Tool Length Switch..."
msgstr "새 도구 길이 전환"

msgid "New Touch Probe..."
msgstr "새 터치 프로브..."

msgid "New Turning Tool..."
msgstr "새 터닝 도구..."

msgid "New file"
msgstr "새 파일"

msgid "No file specified!"
msgstr "지정된 파일이 없습니다."

msgid "Normalize All Vertices"
msgstr "모든 버텍스 정상화 "

msgid "Number of elements"
msgstr "요소의 수"

msgid "Number of items selected"
msgstr "선택 항목의 수"

msgid "Number of sample points"
msgstr "샘플 포인트의 수"

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "Objects"
msgstr "오브젝트"

msgid "Offset Shape"
msgstr "쉐이프 옵셋"

msgid "Offset value"
msgstr "옵셋 값"

msgid "Ok"
msgstr "확인"

msgid "On"
msgstr "라인 위"

msgid "Open\tCtrl+O"
msgstr "열기\tCtrl+O"

msgid "Open BOM File"
msgstr "BOM 파일 열기"

msgid "Open NC File"
msgstr "NC 파일 열기"

msgid "Open NC file"
msgstr "NC 파일 열기"

msgid "Open Recent"
msgstr "최근 파일"

msgid "Open file"
msgstr "파일 열기"

msgid "OpenNC"
msgstr "NC(G-코드) 열기"

msgid "Operations"
msgstr "작업"

msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgid "Pad Sketch"
msgstr "패드 스케치"

msgid "Page Setup"
msgstr "페이지 설정"

msgid "Paste\tCtrl+V"
msgstr "붙여넣기\tCtrl+V"

msgid "Paste Into"
msgstr "붙여넣기"

msgid "Paste items from the clipboard"
msgstr "클립보드에서 항목 붙여넣기"

msgid "Paste items from the clipboard to the drawing"
msgstr "클립보드에서 드로잉에 항목 붙여넣기"

msgid "Paths (semicolon delimited)"
msgstr "경로(세미콜론(;)으로 구분)"

msgid "Pick Anything"
msgstr "모두 선택"

msgid "Pick Edges"
msgstr "엣지 선택"

msgid "Pick End"
msgstr "끝 선택"

msgid "Pick Start"
msgstr "시작 선택"

msgid "Pick a point on the x-axis"
msgstr "Pick a point on the x-axis"

msgid "Pick a point where y > 0"
msgstr "Pick a point where y > 0"

msgid "Pick line to mirror about"
msgstr "Pick line to mirror about"

msgid "Pick new end point"
msgstr "Pick new end point"

msgid "Pick new start point"
msgstr "Pick new start point"

msgid "Pick objects to mirror"
msgstr "Pick objects to mirror"

msgid "Pick objects to move"
msgstr "Pick objects to move"

msgid "Pick objects to rotate"
msgstr "Pick objects to rotate"

msgid "Pick objects to scale"
msgstr "Pick objects to scale"

msgid "Pick one or more edges to add a chamfer to"
msgstr "챔퍼를 추가할 하나 이상의 엣지를 선택하십시오."

msgid "Pick one or more edges to add a fillet to"
msgstr "필렛 \"라운딩\"을 추가할 하나 이상의 엣지 선택하십시오. "

msgid "Pick one or more sketches, faces or circles, to create a revolved body from"
msgstr "회전 바디를 만들기 위해, 하나 이상의 스케치, 페이스 또는 서클을 선택하십시오."

msgid "Pick one or more sketches, faces or circles, to create an extruded body from"
msgstr "익스트루드 바디를 만들기 위해, 하나 이상의 스케치, 페이스 또는 서클을 선택하십시오."

msgid ""
"Pick one or more sketches, to create extruded body from\n"
"( hold down Ctrl key to select more than one solid )"
msgstr ""
"익스트루드 바디를 만들기 위해, 하나 이상의 스케치를 선택하십시오.\n"
"(Ctrl 키 누른 상태로 하나 이상의 솔리드 선택)"

msgid "Pick position without adding to the drawing"
msgstr "드로잉에 추가하지 않고 위치 선택"

msgid "Pick roll off point"
msgstr "Pick roll off point"

msgid "Pick roll on point"
msgstr "Pick roll on point"

msgid "Pick the location"
msgstr "Pick the location"

msgid "Pick two or more faces or solids, the first one will be cut by the others"
msgstr "첫 번째에서 다른 것을 절단하기 위해, 2개 이상의 페이스 또는 솔리드를 선택하십시오."

msgid "Pick two or more sketches, to create a lofted solid between"
msgstr "연결 솔리드를 만들기 위해, 2개 이상의 스케치를 선택하십시오."

msgid ""
"Pick two or more sketches, to create a lofted solid between\n"
"( hold down Ctrl key to select more than one solid )"
msgstr ""
"연결 솔리드를 만들기 위해, 2개 이상의 스케치를 선택하십시오.\n"
"(Ctrl 키 누른 상태로 하나 이상의 솔리드 선택)"

msgid "Pick two or more solids to be fused together"
msgstr "연결될 2개 이상의 솔리드를 선택하십시오."

msgid "Pick two or more solids, only the shape that is contained by all of them will remain"
msgstr "공통 포함된 모양만 남기기 위해, 2개 이상의 솔리드를 선택하십시오."

msgid "Pick two or more solids, the first one will be cut by the others"
msgstr "2개 이상의 솔리드를 선택, 처음 하나는 다른 것에 의해 절단"

msgid "Picture - "
msgstr "이미지 - "

msgid "Picture files"
msgstr "이미지 파일"

msgid "Pivot Point"
msgstr "피벗 포인트"

msgid "Plugin must have a name!"
msgstr "플러그인은 이름이 있어야 합니다!"

msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

msgid "Pocket"
msgstr "포켓"

msgid "Pocket Operation..."
msgstr "포켓 작업..."

msgid "Pocket Sketch"
msgstr "포켓 스케치"

msgid "Pocket operation - Badly ordered sketch - sketch %d"
msgstr "포켓 작업 - 잘못된 명령의 스케치입니다. - 스케치·%d"

msgid "Pocket operation - Sketch doesn't exist - %d"
msgstr "포켓 작업 - 스케치가 존재하지 않습니다 -·%d"

msgid "Pocket operation - Sketch must be a closed shape - sketch %d"
msgstr "포켓 작업 - 스케치는 닫힌 쉐이프여야 합니다 - 스케치·%d"

msgid "Pocket spline deviation"
msgstr "포켓 스플라인 편차"

msgid "Point"
msgstr "포인트"

msgid "Point Size"
msgstr "포인트 크기"

msgid "Point drawing"
msgstr "Point drawing"

msgid "Pole"
msgstr "폴"

msgid "Post-Process"
msgstr "G-코드 만드는 법"

msgid "PostProcess"
msgstr "G-코드 만드는 법"

msgid "Previewing"
msgstr "미리보기"

msgid "Previous view"
msgstr "이전 뷰"

msgid "Print\tCtrl+P"
msgstr "인쇄\tCtrl+P"

msgid "Print Preview"
msgstr "인쇄 미리보기"

msgid "Printing"
msgstr "인쇄"

msgid "Profile"
msgstr "프로파일"

msgid "Profile Operation..."
msgstr "프로파일 작업..."

msgid "Profile spline deviation"
msgstr "프로파일 스플라인 편차"

msgid "Properties"
msgstr "속성"

msgid "Python"
msgstr "Python"

msgid "Radius"
msgstr "반경"

msgid "Raw Material"
msgstr "원시 재질"

msgid "Raw Material Name"
msgstr "원시 재질명"

msgid "Recalculate All Face Centres"
msgstr "모든 페이스의 중심 포인트 재계산"

msgid "Recalculate a Good Centre Point"
msgstr "적절한 중심 포인트 재계산"

msgid "Redo\tCtrl+Shift+Z"
msgstr "재실행\tCtrl+Shift+Z"

msgid "Redo the next command"
msgstr "다음 명령을 재실행"

msgid "Redraw"
msgstr "리드로우"

msgid "Regular shapes drawing"
msgstr "정규 쉐이프 드로잉"

msgid "Remove"
msgstr "삭제"

msgid "Remove Objects"
msgstr "오브젝트 삭제"

msgid "Reset Layout"
msgstr "레이아웃 재설정"

msgid "Reset the ruler"
msgstr "룰러(자) 재설정"

msgid "Respect existing order"
msgstr "기존 순서 유지"

msgid "Result of 'Offset Shape'"
msgstr "'옵셋 쉐이프' 결과"

msgid "Result of Common Operation"
msgstr "교차 작업 결과"

msgid "Result of Cut Operation"
msgstr "컷 작업 결과"

msgid "Result of Fuse Operation"
msgstr "퓨즈 작업 결과"

msgid "Result of Wire Offset"
msgstr "와이어 옵셋의 결과"

msgid "Revolve a sketch"
msgstr "스케치 리볼브(회전)"

msgid "Revolved Solid"
msgstr "회전 솔리드"

msgid "Right"
msgstr "우"

msgid "Right button for object menu"
msgstr "Right button for object menu"

msgid "Rotate selected items"
msgstr "선택 항목 회전"

msgid "Ruled Surface"
msgstr "관련 표면"

msgid "Ruler"
msgstr "룰러(자)"

msgid "Run Python Script"
msgstr "Python 스크립트 실행"

msgid "STEP files"
msgstr "STEP 파일"

msgid "STEP import not done!"
msgstr "STEP 수입을 완료하지 못했습니다!"

msgid "STEP solid"
msgstr "STEP 솔리드"

msgid "STL Solid"
msgstr "STL 솔리드"

msgid "STL files"
msgstr "STL 파일"

msgid "Save\tCtrl+S"
msgstr "저장\tCtrl+S"

msgid "Save As"
msgstr "다른 이름으로 저장"

msgid "Save NC File"
msgstr "NC 파일 저장"

msgid "Save NC file"
msgstr "NC 파일 저장"

msgid "Save Settings"
msgstr "설정 저장"

msgid "Save changes to file"
msgstr "변경된 파일을 저장하시겠습니까?"

msgid "Save file"
msgstr "파일 저장"

msgid "Save graphical data file"
msgstr "그래픽 데이터 파일로 저장"

msgid "SaveNC"
msgstr "NC(G-코드) 저장"

msgid "Scalar Vector Graphics files"
msgstr "SVG 파일"

msgid "Scale selected items"
msgstr "선택 항목 크기 조정"

msgid "See options window to hide this help"
msgstr "See options window to hide this help"

msgid "Select Mode"
msgstr "Select Mode"

msgid "Set All Operations Active"
msgstr "모든 작업 활성 설정"

msgid "Set All Operations Inactive"
msgstr "모든 작업 비활성 설정"

msgid "Set All Vertex Normals"
msgstr "모든 버텍스 노멀 설정"

msgid "Set position and orientation by picking 3 points"
msgstr "3 포인트 선택으로 위치와 방향 설정"

msgid "Set the selection filter to all items"
msgstr "선택 필터를 모든 항목에 설정"

msgid "Set the selection filter to only edges"
msgstr "선택 필터에 엣지만 설정"

msgid "Set this coordinate system as the active one"
msgstr "활성 하나로 이 좌표계 설정"

msgid "Set toolbars to left"
msgstr "도구바 왼쪽 설정"

msgid "Set world coordinate system active"
msgstr "월드 좌표계 활성 설정"

msgid "Show Full Screen"
msgstr "전체 화면 보기"

msgid "Simple Mesh"
msgstr "심플 메쉬"

msgid "Sketch"
msgstr "스케치"

msgid "Slot Cutter"
msgstr "슬롯 커터"

msgid "Slot Drill..."
msgstr "슬롯 드릴..."

msgid "Solid"
msgstr "솔리드"

msgid "Solid Tools"
msgstr "솔리드 도구"

msgid "Solid with edge blend"
msgstr "엣지 혼합 솔리드"

msgid "Solids Tool Bar"
msgstr "솔리드 도구바"

msgid "Sort Points"
msgstr "포인트 정렬"

msgid "Sphere"
msgstr "스피어"

msgid "Spline"
msgstr "스플라인"

msgid "Spline Through Points"
msgstr "포인트 통과 스플라인"

msgid "Split Edge"
msgstr "엣지 분리"

msgid "Split Sketch"
msgstr "스케치 분리"

msgid "Split arcs to little lines"
msgstr "작은 라인에 아크 분리"

msgid "Start Circle Drawing"
msgstr "서클 드로잉 시작"

msgid "Start Drawing Infinite Lines"
msgstr "무한 라인 드로잉 시작"

msgid "Start Drawing Points"
msgstr "포인트 드로잉 시작"

msgid "Start drawing obrounds"
msgstr "회로 드로잉 시작"

msgid "Start drawing polygons"
msgstr "폴리곤 드로잉 시작"

msgid "Start drawing rectangles"
msgstr "사각형 드로잉 시작"

msgid "Status Bar"
msgstr "상태바"

msgid "Stop Picking"
msgstr "선택 멈추기"

msgid "Stop drawing"
msgstr "드로잉 멈추기"

msgid "Stop editing the object"
msgstr "오브젝트 편집 멈추기"

msgid "Style"
msgstr "형식"

msgid "Subtract Solids"
msgstr "솔리드 절단(빼기)"

msgid "Surface Speed (ft/min)"
msgstr "표면 속도(ft/min)"

msgid "Surface Speed (m/min)"
msgstr "표면 속도(m/min)"

msgid "Switch to full screen view ( press escape to return )"
msgstr "Switch to full screen view ( press escape to return )"

msgid "Text"
msgstr "텍스트"

msgid "There are no solids!"
msgstr "솔리드가 없습니다!"

msgid ""
"There was a problem previewing.\n"
"Perhaps your current printer is not set correctly?"
msgstr ""
"미리보기에 문제가 있었습니다.\n"
"현재 프린터가 올바르게 설정되어 있는지 확인하십시오."

msgid ""
"There was a problem printing.\n"
"Perhaps your current printer is not set correctly?"
msgstr ""
"인쇄에 문제가 발생했습니다.\n"
"현재 프린터가 올바르게 설정되어 있는지 확인하십시오."

msgid "This HeeksCNC software installation is restricted by the GPL license http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.txt"
msgstr "이 HeeksCNC 소프트웨어 설치는 GPL 라이센스 http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.txt 에 의해 제한됩니다."

msgid "This is not an SVG document!"
msgstr "이것은 SVG 문서가 아닙니다!"

msgid "Tool Bar"
msgstr "도구바"

msgid "Tool Length Switch"
msgstr "도구 길이 전환"

msgid "Tool Length Switch..."
msgstr "도구 길이 전환..."

msgid "Tools"
msgstr "도구"

msgid "Touch Probe"
msgstr "터치 프로브"

msgid "Touch Probe..."
msgstr "터치 프로브..."

msgid "Transform"
msgstr "변형"

msgid "Transform Objects"
msgstr "오브젝트 변형"

msgid "Transformation Tools"
msgstr "변형 도구"

msgid "Transformations Tool Bar"
msgstr "변형 도구바"

msgid "Translate selected items"
msgstr "선택 항목 이동"

msgid "True"
msgstr "예"

msgid "Turning Tool"
msgstr "터닝 도구"

msgid "Turning Tool..."
msgstr "터닝 도구..."

msgid "Twist Angle"
msgstr "트위스트 각도"

msgid "Underlined"
msgstr "밑줄"

msgid "Undo\tCtrl+Z"
msgstr "실행 취소\tCtrl+Z"

msgid "Undo the previous command"
msgstr "이전 명령을 원상태로 돌리기"

msgid "Ungroup"
msgstr "그룹 해제"

msgid "Ungroup selected items"
msgstr "선택 항목 그룹 해제"

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgid "Unknown Property"
msgstr "알 수 없는 속성"

msgid "Unmark"
msgstr "마크 해제"

msgid "Unspecified"
msgstr "지정되지 않음"

msgid "Untitled"
msgstr "Untitled"

msgid "Up"
msgstr "업"

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Use default values"
msgstr "기본값 사용"

msgid "Vertical Angle"
msgstr "수직 각도"

msgid "View Rotate"
msgstr "View Rotate"

msgid "View XY Back"
msgstr "XY 뷰 후"

msgid "View XY Front"
msgstr "XY 뷰 전"

msgid "View XY Isometric"
msgstr "XY 뷰 3D"

msgid "View XZ Bottom"
msgstr "XZ 뷰 하"

msgid "View XZ Left"
msgstr "XZ 뷰 좌"

msgid "View XZ Top"
msgstr "XZ 뷰 상"

msgid "View XZY Isometric"
msgstr "XZY 뷰 3D"

msgid "View YZ Left"
msgstr "YZ 뷰 좌"

msgid "View YZ Right"
msgstr "YZ 뷰 우"

msgid "View Zoom"
msgstr "View Zoom"

msgid "View pan"
msgstr "View pan"

msgid "View rotate"
msgstr "회전 뷰"

msgid "View zoom"
msgstr "줌 뷰"

msgid "Viewing Tool Bar"
msgstr "뷰 도구 바"

msgid "Viewing Tools"
msgstr "뷰 도구"

msgid "Weight"
msgstr "무게"

msgid "Wire"
msgstr "와이어"

msgid "With help from archivist, crotchet1, DanielFalck, fenn, Sliptonic"
msgstr "기록 보관인의 도움을 받아, crotchet1, DanielFalck, fenn, Sliptonic"

msgid "Word Space Percentage"
msgstr "단어 간격 퍼센트"

msgid "Written by Dan Heeks"
msgstr "Dan Heeks 작성"

msgid "Written by Dan Heeks, Hirutso Enni, Perttu Ahola"
msgstr "작성자: Dan Heeks, Hirutso Enni, Perttu Ahola"

msgid "X"
msgstr "X"

msgid "X Axis"
msgstr "X 축"

msgid "Y"
msgstr "Y"

msgid "Y Axis"
msgstr "Y 축"

msgid "You canceled printing"
msgstr "인쇄를 취소했습니다."

msgid "You haven't selected a cutting tool for this hole.  By default no 'tool definition' or 'select tool' code will be generated for this drilling cycle."
msgstr "이 홀을 위한 커팅 도구를 선택하지 않았습니다. 이 드릴링 사이클을 위한 '도구 정의' 또는 '선택 도구' 코드는 생성되지 않습니다."

msgid "You must select some points, circles or other intersecting elements first!"
msgstr "처음으로 몇 가지 포인트, 서클 또는 기타 교차 요소를 선택해야 합니다!"

msgid "You must select some sketches first!"
msgstr "처음으로 몇 가지 스케치를 선택해야 합니다!"

msgid "You must select some sketches, first!"
msgstr "처음으로 몇 가지 스케치를 선택해야 합니다!"

msgid "Z"
msgstr "Z"

msgid "Zig zag code from pycam http://sourceforge.net/svn/?group_id=237831"
msgstr "pycam의 Zig zag 코드 웹사이트 : http://sourceforge.net/svn/?group_id=237831"

msgid "Zoom in to a dragged window"
msgstr "선택 영역 확대"

msgid "Zoom in to fit the extents of the drawing into the graphics window"
msgstr "그래픽 창을 드로잉 범위에 맞게 확대"

msgid "Zoom in to fit the extents of the drawing into the graphics window, but without rotating the view"
msgstr "그래픽 창을 드로잉 범위에 맞게 확대(뷰 회전 안함)"

msgid "Zoom window"
msgstr "드래그 줌 윈도우"

msgid "active"
msgstr "활성"

msgid "alpha blending"
msgstr "알파 블렌딩"

msgid "angle"
msgstr "각도"

msgid "antialiasing"
msgstr "안티앨리어싱"

msgid "arc"
msgstr "아크"

msgid "auto roll off"
msgstr "자동 롤 끄기"

msgid "auto roll on"
msgstr "자동 롤 켜기"

msgid "auto save interval (in minutes)"
msgstr "자동 저장 간격(분)"

msgid "auto set speeds for new operation"
msgstr "새 작업을 위해 자동 속도 설정"

msgid "autosolve constraints"
msgstr "자동 변수 제한"

msgid "axis"
msgstr "축"

msgid "axis color"
msgstr "축색"

msgid "background color"
msgstr "배경색"

msgid "between two points"
msgstr "2 포인트 사이"

msgid "bezier"
msgstr "베지어"

msgid "block color"
msgstr "블록색"

msgid "boundary_x0"
msgstr "프레임_x0"

msgid "boundary_x1"
msgstr "프레임_x1"

msgid "boundary_y0"
msgstr "프레임_y0"

msgid "boundary_y1"
msgstr "프레임_y1"

msgid "boundaryclear"
msgstr "프레임 없음"

msgid "bspline"
msgstr "B-스플라인"

msgid "bspline continuity (eg: GeomAbs_C2)"
msgstr "B-스플라인 연속성(예: GeomAbs_C2)"

msgid "bspline max degree (eg: 8)"
msgstr "B-스플라인 최대 단계(예: 8)"

msgid "bspline min degree (eg: 3)"
msgstr "B-스플라인 최소 단계(예: 3)"

msgid "center and point mode"
msgstr "center and point mode"

msgid "centre"
msgstr "중심"

msgid "centre and point"
msgstr "중심 및 포인트"

msgid "centre and radius"
msgstr "중심 및 반경"

msgid "centre pos"
msgstr "중심 위치"

msgid "circle"
msgstr "서클"

msgid "circle mode"
msgstr "서클 모드"

msgid "clearance height"
msgstr "여유 높이"

msgid "click on center point"
msgstr "click on center point"

msgid "click on end of arc"
msgstr "아크의 끝 클릭"

msgid "click on end of line"
msgstr "click on end of line"

msgid "click on first point"
msgstr "click on first point"

msgid "click on point on circle"
msgstr "서클의 포인트 클릭"

msgid "click on second point"
msgstr "click on second point"

msgid "click on start point"
msgstr "click on start point"

msgid "click on third point"
msgstr "click on third point"

msgid "clockwise\n"
msgstr "우회전\n"

msgid "color"
msgstr "색"

msgid "colored alpha blending"
msgstr "색의 알파 블렌딩"

msgid "comment"
msgstr "주석"

msgid "comment color\t"
msgstr "주석색\t"

msgid "cone"
msgstr "콘"

msgid "cone must not have both radiuses the same"
msgstr "콘은 2 반경이 같지 않아야 합니다."

msgid "construction color"
msgstr "색 디자인"

msgid "coordinate system"
msgstr "좌표계"

msgid "coordinates"
msgstr "좌표"

msgid "corner radius"
msgstr "코너 반경"

msgid "corner_radius"
msgstr "코너 반경"

msgid "correlation"
msgstr "같은 크기의 다른 오브젝트"

msgid "couldn't open file"
msgstr "파일을 열 수 없습니다."

msgid "counter-clockwise"
msgstr "왼쪽"

msgid "current color"
msgstr "현재색"

msgid "cutting tool"
msgstr "컷팅 도구"

msgid "cutting_edge_angle"
msgstr "컷팅 엣지 각도"

msgid "cutting_edge_height"
msgstr "컷팅 엣지 높이"

msgid "cutting_tool_number"
msgstr "컷팅 도구 번호"

msgid "cylinder"
msgstr "실린더"

msgid "cylindrical"
msgstr "실린더형"

msgid "datum corner"
msgstr "좌표계 코너"

msgid "datum is solid"
msgstr "솔리드 좌표계"

msgid "datum size"
msgstr "좌표계 크기"

msgid "datum size is pixels not mm"
msgstr "좌표계 크기 mm 픽셀"

msgid "default color"
msgstr "기본색"

msgid "degree"
msgstr "단계"

msgid "depth"
msgstr "깊이"

msgid "depth ( z )"
msgstr "깊이 ( Z )"

msgid "diameter"
msgstr "지름"

msgid "digitizing"
msgstr "디지털화"

msgid "dimension"
msgstr "치수"

msgid "direction"
msgstr "방향"

msgid "draw circles"
msgstr "서클 드로우"

msgid "draw lines"
msgstr "라인 드로우"

msgid "draw polygons"
msgstr "폴리곤 드로우"

msgid "draw rectangles"
msgstr "사각형 드로우"

msgid "draw slots"
msgstr "슬롯 드로우"

msgid "draw tangential arcs"
msgstr "접선 아크 드로우"

msgid "drawing"
msgstr "드로잉"

msgid "drawing mode"
msgstr "드로잉 모드"

msgid "dwell"
msgstr "홀의 단계 당 시간"

msgid "dx"
msgstr "dx"

msgid "dy"
msgstr "dy"

msgid "edge"
msgstr "엣지"

msgid "end"
msgstr "끝"

msgid "end angle"
msgstr "끝 각도"

msgid "end point"
msgstr "끝 포인트"

msgid "execution_order"
msgstr "실행 순서"

msgid "expecting"
msgstr "예정"

msgid "extrusion"
msgstr "익스트루전"

msgid "face"
msgstr "페이스"

msgid "face to sketch deviaton"
msgstr "페이스 스케치 편차"

msgid "faint color"
msgstr "연한색"

msgid "false"
msgstr "아니오"

msgid "feed color"
msgstr "피드색"

msgid "file options"
msgstr "파일 옵션"

msgid "files"
msgstr "파일"

msgid "final depth"
msgstr "최종 깊이"

msgid "fixed light"
msgstr "수정 라이트"

msgid "fixture offset"
msgstr "고정 옵셋"

msgid "flat_radius"
msgstr "플랫 반경"

msgid "font options"
msgstr "폰트 옵션"

msgid "for 90 degree corners"
msgstr "90단계 코너를 위한"

msgid "free"
msgstr "자유"

msgid "full help"
msgstr "전체 도움말"

msgid "geometry code, donated by Geoff Hawkesford, Camtek GmbH http://www.peps.de/"
msgstr "지오메트리 코드, Geoff Hawkesford, Camtek GmbH http://www.peps.de/ 에 의해 기부."

msgid "geometry tolerance"
msgstr "지오메트리 허용 오차"

msgid "grid mode"
msgstr "그리드 모드"

msgid "grid size"
msgstr "그리드 크기"

msgid "height"
msgstr "높이"

msgid "height( y )"
msgstr "높이(Y)"

msgid "hold down Ctrl key to select more than one solid"
msgstr "1개 이상의 솔리드를 선택하려면 Ctrl 키 클릭"

msgid "horizontal angle"
msgstr "수평 각도"

msgid "horizontal feed rate"
msgstr "수평 피드 속도"

msgid "ignore errors where possible"
msgstr "가능하면 오류 무시"

msgid "image"
msgstr "이미지"

msgid "inch"
msgstr "인치"

msgid "infinite line"
msgstr "무한 라인"

msgid "input mode title"
msgstr "입력 모드 제목"

msgid "intersection"
msgstr "교차점"

msgid "is not a floating-point number"
msgstr "부동 소수점 숫자가 없습니다."

msgid "length"
msgstr "길이"

msgid "line"
msgstr "라인"

msgid "machine"
msgstr "G-코드 출력"

msgid "machining options"
msgstr "CNC 설정"

msgid "major radius"
msgstr "주요 반경"

msgid "make sketch"
msgstr "스케치 만들기"

msgid "material allowance"
msgstr "재질 할당"

msgid "max deviation"
msgstr "최대 편차"

msgid "maximum x"
msgstr "최대 X"

msgid "maximum y"
msgstr "최대 Y"

msgid "mesh options"
msgstr "메쉬 옵션"

msgid "midpoint"
msgstr "중심 포인트"

msgid "minimum x"
msgstr "최소 X"

msgid "minimum y"
msgstr "최소 Y"

msgid "minor radius"
msgstr "작은 반경"

msgid "misc color"
msgstr "기타색"

msgid "mm"
msgstr "mm"

msgid "mode"
msgstr "모드"

msgid "nc options"
msgstr "NC 옵션"

msgid "nearest"
msgstr "가장 가까운"

msgid "no grid"
msgstr "그리드 없음"

msgid "none"
msgstr "없음"

msgid "number of copies"
msgstr "복사의 수"

msgid "number of sides for polygon"
msgstr "폴린곤을 위한 측면의 수"

msgid "number of splits"
msgstr "분리의 수"

msgid "object title"
msgstr "오브젝트명"

msgid "object type"
msgstr "오브젝트 형식"

msgid "offset"
msgstr "옵셋"

msgid "or to move object if on an object"
msgstr "or to move object if on an object"

msgid "order"
msgstr "밀링 방향"

msgid "orientation"
msgstr "텍스트 위치"

msgid "orthogonal"
msgstr "직각"

msgid "output file"
msgstr "출력 파일"

msgid "output file name follows data file name"
msgstr "출력 파일명은 데이터 파일명"

msgid "peck_depth"
msgstr "단계 당 mm"

msgid "perspective"
msgstr "시각"

msgid "pick sketches"
msgstr "스케치 선택"

msgid "pick some sketches"
msgstr "몇가지 스케치 선택"

msgid "plane"
msgstr "평면"

msgid "pocket_number"
msgstr "포켓 번호"

msgid "pocketing code from http://code.google.com/p/libarea/ , derived from the kbool library written by Klaas Holwerda http://boolean.klaasholwerda.nl/bool.html"
msgstr "http://code.google.com/p/libarea/에서 코드를 포켓에 넣기, Klaas Holwerda http://boolean.klaasholwerda.nl/bool.html 에 의해 작성된 kbool 라이브러리에서 유래."

msgid "point"
msgstr "포인트"

msgid "position"
msgstr "위치"

msgid "prep color"
msgstr "기본 설정"

msgid "program color\t"
msgstr "프로그램색\t"

msgid "r1"
msgstr "r1"

msgid "r2"
msgstr "r2"

msgid "radius"
msgstr "반경"

msgid "radius for undefined circles"
msgstr "정의되지 않은 서클을 위한 반경"

msgid "rapid color"
msgstr "빠른 동작 처리"

msgid "rapid down to height"
msgstr "아래에서 위로 빠르게"

msgid "re-order"
msgstr "재정렬"

msgid "retractzheight"
msgstr "Z 높이로 돌아가기"

msgid "reverse mouse wheel"
msgstr "마우스 휠 반전"

msgid "reverse zooming mode"
msgstr "줌 모드 반전"

msgid "revolution"
msgstr "레볼루션(회전)"

msgid "roll off point"
msgstr "포인트 종료"

msgid "roll on point"
msgstr "포인트 입력"

msgid "rotate mode"
msgstr "회전 모드"

msgid "rotation"
msgstr "회전"

msgid "round corner factor"
msgstr "라운드 코너 요소"

msgid "ruler"
msgstr "눈금자"

msgid "samplestep"
msgstr "단계 예"

msgid "scale factor"
msgstr "스케일 요소"

msgid "screen"
msgstr "화면"

msgid "screen text"
msgstr "screen text"

msgid "selection filter"
msgstr "선택 필터"

msgid "sewed IGES solid"
msgstr "연결 IGES 솔리드"

msgid "show datum"
msgstr "좌표계 보이기"

msgid "show ruler"
msgstr "눈금자 표시"

msgid "simplify sketch options"
msgstr "스케치 옵션"

msgid "sketch"
msgstr "스케치"

msgid "snap to grid"
msgstr "그리드에 스냅"

msgid "solid"
msgstr "솔리드"

msgid "solidify"
msgstr "솔리디파이"

msgid "sort_drilling_locations"
msgstr "드릴링 위치 정렬"

msgid "sort_locations"
msgstr "위치 정렬"

msgid "sort_sketches"
msgstr "스케치 정렬"

msgid "sphere"
msgstr "스피어"

msgid "spherical"
msgstr "스피어형"

msgid "spindle speed"
msgstr "스핀들 속도"

msgid "standoff"
msgstr "홀 위의 높이"

msgid "start"
msgstr "시작"

msgid "start angle"
msgstr "시작 각도"

msgid "start depth"
msgstr "시작 깊이"

msgid "start point"
msgstr "시작 포인트"

msgid "starting_place"
msgstr "시작 위치"

msgid "startpoint_x"
msgstr "시작포인트 X"

msgid "startpoint_y"
msgstr "시작포인트 Y"

msgid "startvel_x"
msgstr "시작속도 X"

msgid "startvel_y"
msgstr "시작속도 Y"

msgid "stay upright"
msgstr "톱 뷰"

msgid "step down"
msgstr "단계 깊이"

msgid "step over"
msgstr "커터의 옵셋"

msgid "stepdown"
msgstr "단계 깊이"

msgid "surface type"
msgstr "표면 형식"

msgid "tangent"
msgstr "탄젠트"

msgid "text"
msgstr "텍스트"

msgid "text colors"
msgstr "텍스트색"

msgid "three points"
msgstr "3 포인트"

msgid "three points mode"
msgstr "three points mode"

msgid "tool color"
msgstr "도구색"

msgid "tool diameter"
msgstr "도구 직경"

msgid "tool icon size"
msgstr "도구 아이콘 크기"

msgid "tool number"
msgstr "도구 번호"

msgid "tool on side"
msgstr "측면 도구"

msgid "tool type"
msgstr "도구 형식"

msgid "tool_length_offset"
msgstr "도구 길이 옵셋"

msgid "tool_number"
msgstr "도구 번호"

msgid "toolcornerrad"
msgstr "도구 코너 반경"

msgid "toolflatrad"
msgstr "도구 플랫 반경"

msgid "toroidal"
msgstr "환형(도넛)"

msgid "torus"
msgstr "링(도넛)"

msgid "true"
msgstr "예"

msgid "twist angle"
msgstr "트위스트 각도"

msgid "two points"
msgstr "2 포인트"

msgid "type"
msgstr "형식"

msgid "units"
msgstr "단위"

msgid "units for nc output"
msgstr "NC(G-코드) 출력 단위"

msgid "unknown"
msgstr "알 수 없는"

msgid "use end point"
msgstr "끝 포인트 사용"

msgid "use start point"
msgstr "시작 포인트 사용"

msgid "variable color"
msgstr "색상 변수"

msgid "vertex"
msgstr "버텍스"

msgid "vertical angle"
msgstr "수직 각도"

msgid "vertical feed rate"
msgstr "수직 피드 속도"

msgid "view options"
msgstr "view options"

msgid "visible"
msgstr "보이기"

msgid "width ( x )"
msgstr "너비 ( X )"

msgid "wire"
msgstr "와이어"

msgid "x"
msgstr "X"

msgid "x axis"
msgstr "X 축"

msgid "x direction"
msgstr "X 방향"

msgid "y"
msgstr "Y"

msgid "y axis"
msgstr "Y 축"

msgid "z"
msgstr "Z"

msgid "z0"
msgstr "z0"

msgid "z1"
msgstr "z1"

